未來10年都要keep住屌班狗

香港人係好善嘅人種，但係絕對唔可以忘記班狗呢個月黎點樣對市民。

仲做緊狗嘅你未來十年預左去到邊比人屌到邊喇，再過多十年做埋大亞灣警察，共享中國人繁榮。

Push

呢年內就要收佢地皮。否則香港人永不超生。

未來會變成點都好，大家唔好咁善忘，未來十年keep住要班狗變成過街老鼠。

Ouch

*Push

屌死班狗